其實銀行一年係jobsdb招聘咁多經理係咩心態

打開個jobsdb
無乜entry位
多數都係乜叉乜叉經理
有冇咁多散仔呀？

因為而家d客有乜都話要搵經理

所以請多d經理比人屌

對客tittle係經理

內部你咪又係 trainee